有冇名城巴絲，今晚10點吶喊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

今日有咁多活動，出去啦唔好留喺屋企

今晚遮打見

整親隻腳

就快10點